# Projet de Génie Logiciel Polytech Tours - Outil de diagnostique de l'autisme

## Dépot : Bloodshot Stronghold

### Participants

* Paskal Makris - Superviseur du projet
* Yassine Modif - Commanditaire du projet
* Kavan Leho - Développeur
* François Brison - Développeur
